追擊英鎊。所謂既「追擊」係咩意思

可以解釋下嗎

？

即係緊貼英磅升跌的新聞

喺低價買入。在高位沽空哂？

你自己講，然後叫人解釋

定係你想講狙擊啊？

「追擊」：

例子可見「時事追擊」，
都係指緊貼時事新聞既意思。

佢指係追擊

狙擊

追擊

入佢中路